火焰之紋章 FE Heros (7) 重刷? 你在說什麼傻話 你不是還有信用卡嗎?

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

friend list:

[/quote]
每日修練塔

留名

射左30石落海

主線打到藍坦食哂屎
換邊隻好

第4行第5隻咪綠溘囉

研究過 呢隻好似無咩用
諗住揀3星升4星定用上面個隻
定用羅賓等上5好?

佢要5星

唔該上個post覆我既巴打

見夠20石，想話睇下有無新野啦，點知無，不過好彩有龍馬第一隻紅劍

最強紅劍啊

升左果2隻原創角+安娜上4星，幾時先夠毛上哂5星

想問下呢隻4星補師算唔算勁
應該升呢隻5星定追其他

請問有沒邊隻4星值得升

刷咗3日都無azura

lm

你睇下上面位巴打

早知拎石升城好過

Cecilia 我岩岩升左上5星 抽到個體值頂攻頂速低防 LV40可以49攻
克無屬 功能同軍師差唔多wo

終於得撚左100石剩抽綠

課左幾多

同人唔同命

全槍

你會俾takumi屈死

無課起始兩隻紅藍5星 清晒所有關出到多一隻綠5星 已經心足 有3屬

有邊隻4星升得過
打到chapter 8已經卡緊

係囉 大家都事無屬
羅賓評價好似高d 但係我又急要隻綠

哩隻開唔開得波？

巴打話有機上ss

玩住先都OK，睇下再抽到乜
但係tier好難再升，如果佢升Effie都要升

鬥技場見到Robin好難打，好彩拉死咗佢無斷連勝

有無人知升4升5星既角會唔會轉個體值
隻4星robin係減速唔知升唔升佢好

呢隻藍槍好慢 成日比人打兩下
Effie好用好多 又坦得 又高攻

5星 同 5星focus有咩分別
刷極都無

effie招推仲可以有戰術運用

如果想組隻法師係咪唔應該抽依個pool

新藍槍有機上SS
用鬥技場熱門角相剋程度去諗 紅色大家都係通殺
不過新藍槍一turn秒到takumi 而effie其實係唔夠takumi打

巴打你地升lv 係auto定 手動？

全騎都未出聲

其實之後會唔會有洗點系統 隻aznra -atk/+def 好雞肋

可唔可以解釋下唔夠打係點解
Effie食個+4攻buff，再主攻就1 hit KO，仲keep住HP 50%以上
Ephraim要扣防再食足+8攻先秒到takumi
如果我計錯，請指教

宜家無左takumi pack up

無人知 每隻人都有iv

【報告】第一次賣首刷五星號真喺有價有市
台仔最高出到1200，最後賣咗350人仔

練幾隻，留隻好ge???

點會練到幾隻，我又唔係鯨魚

求教升邊隻

湯丸巴神手抽

用lv40平均值去計
弓會隔一格射過去先 effie hp會剩37
之後一turn effie主動行前1格攻擊55+6係秒唔到 然後takumi近身反撃 effie hp會剩24
effie hp係剛好跌到50%以下 然後到takumi行動射2下KO

抽英個機會率係咪有時會變
我尋日記得好似有過3.25% 5星

每抽唔到5次+0.25%

其實我覺得買黎起手都唔算水魚
起碼一開波3隻s 以上
你課半pack 都抽唔到咁啦

估唔到真喺賣到錢

單挑計你有道理，但實際玩點都唔會兩條友咁打法
所以我講明Effie食+4攻就秒到，呢個buff有唔少角set到
同埋Effie check到Linde Kagerou呢啲核武
論泛用性一定贏Emphraim

Thanks巴打
Sorry冇乜細心睇

真。發達大計

見到人地隻lyn 47攻
再望下自己個隻lyn 40攻
我真係想delgame

人地有+

課金吧少年

妹妹

賣首抽賣到做國家主席

嘩我屌

今日刷首抽60石都係中咁多

Julia好難中

龍女好似都千幾歲

問多次呢隊野追唔追哂d石追綠色好

龍女戀童

冇可能上到SS 40lv得廿幾速 一定比人double 比盡都係S 遲下可能跌落A

屌 最尾果張

仆街

呢隻都幾勁下

速好重要

其實都要define SS係咩級別，英文WIKI今日總合得4隻SS lucina/歌姬/Hector/風神弓
要上到去同呢4隻同級應該好難喇

整合作幾個日本網評分的英文網

RYOMA勁過LUCINA

紅劍低速被人打撚死

近戰低速先係

佢仲有招技加速 招大技加50%攻

4星進5星，SP會唔會變0？
另外4星進5星個IV值低D？

唔會
IV唔會低D

岩岩拎左幾張4星 禁進5星果個版面
用果個數值去check IV
有一項低5點

未計武器掛

你係咪用5星既iv去check

有無人想要？雙五星
未打序章

但同lyn比 無咁高爆發力
同龍馬比就無遠反輸攻

始終紅劍得lucina上到神枱

自
可能成長率追返？

課咗2次石各中一隻

佢地評價如何？？

LUCINA點好啊
龍馬勁D WO
速高,攻高,遠反

佢atk可以揀果格 已經係最低

係咪有野計小左？
定係要升到40Lv先可以進5星

你無武器轉?

睇完熱血時報條片
覺得回血好屈

兩隻弓食定留好
利申 勿屌有課金

我覺得食

兩隻分別係咩個體值

熱時教人打機
人唔笑狗都吠啦
成個APPS台,邊到有人睇熱時架

應該係武器問題
佢個data預設用5星把武器

（可能係）

係無得同龍馬比但佢都top 3 啦

一隻係高攻低速其他middle
一隻係高魔防低速其他middle
低速比人追到癲

交番俾高手巴打答你

你胏下上面D人點講啦
最勁LUCINA嘛
ON撚鳩鳩

唔好睇多柒文
壞腦架
食花生恥笑就例外

唔會有分別 升過40Lv軍師同20Lv軍師 5星練到40Lv總數值都係一樣

高魔防現時無用
而家環境係ROBIN出黎食硬你
高攻玩秒人先,ROBIN其他野上去格劍又好,反擊反死佢都好
+1其實唔明顯,你可以留定等下個環境

我升隻主角斧去四星果度睇個stat d iv好低 升五星果陣個iv會唔會變?唔會變真係想唔升...

計埋武器 有20點攻
但佢最低果點係21
Anyway thank you all

唔會少左架
一樣低另一樣會高番

主角斧無用
唔好升

Thank you for your info

唔好食住

4星果陣你有冇用4星武?

我綠色職得主角同老騎士 已經打到exhard主線 仲要有課過金

唔好用綠囉
我都無用綠色

有無巴打會解最難個個arena 任？

打80埸嬴
40埸中級以上
10埸上級 其實唔難

可唔可以俾我 巴打

隻主角真係咁差?得主角槍升得過?

本身已經打左60場

可能網上corrinF個值係錯(無乜人升上5星唔夠data!?)
我隻corrinF 升5星的話係 19/16/6/9/6
計埋5星武13攻都係再加多4 (4星武9攻)，上唔到平均值22
同巴打的 20/16/6/8/6比的話
一係我-血+防，一係你+血-防

槍OK啦,你咁多藍,唔使升
其他中下啦

劍你地覺得Lyn 定Lucina 好d

Lucina勁D, 有回血, 有爆發力

同埋靚D

得Lyn
Lyn控血先勁，太唔易
要5CD先出到疾風，未死又出到通常都係錦上添花的時間

LYN靚D囉大佬
有歌姬我會簡LYN

軍師真係好好用

有歌姬同無歌姬唔同
有歌姬LYN強如鬼神

LYN靚D

今次 隻槍同綠法抽唔抽得過?

除左秒無屬 仲有無其他發揮佢既地方
諗緊上唔上做5星

認同，Lyn用左舞女之後好用左，但就兩把紅劍

舞女你都唔預佢會斬人

係啊 我計左武器都係差一

lyn你地學唔學500sp果招
我覺得2.5倍果招爆發力仲勁

學左 儲得好快

你有歌姬點解唔學啊
LYN+歌姬掃到人地3隻

打紅色囉

怕秒唔到人就會比人反

多謝你
咁我都係升我隻二家姐

你有藍龍女加防
唔驚

同埋,你半血以下
追擊行先

pkm go咩 又要計IV咁煩 唔想玩

跪求打arena 組法
輸到仆街 隻隻都好打自己冇咩加防/攻buff

依隻升唔升得過？
廿幾抽得依隻魔攻角色

你比個ac我算啦咁

呢個陣營點會輸

唉

紅色算數啦

玩家既問題

咁如果大波同三龍將應該練邊隻好

gay test

下體答啦

大波

頭先比隻紅法唔知咩名搭隻舞女一下秒一隻 後面仲未搭隻加物防 唔識打

你4隻都低魔防 仲要行入人地法師攻擊範圍
2隻有反擊技既 雙防都低
你秒人地先咪羸

諗緊魔攻係咪有必要
但今個 pool up得一隻魔攻

抽極都冇好弓手

哪有stat stick 你老母
幾時先抽到野換走莉莉娜

你不是還有石頭嗎？

對厚血同全身著重裝甲既角色有情意結 但抽到既5星全部遠攻 得3星坦

痴撚線 我係你就刪驚啦

基本上所有野都應對到

認撚住呢個緋荔榭少年先

手賤抽完得隻重甲同騎馬斧
冇補又冇魔法師

其實抽野唔好鳩抽曬5粒 睇下自己缺咩先抽咩色, 我兩個AC 0課未打曬主線已經齊team 唔好浪費石抽埋d唔等洗既

5* 真係好打啲，點都想多一兩隻傍身…

呢個banner 白色冇野up就唔好抽, 比我就淨係抽紅色算

新個隻阿妹定marth勁

Marth 通用d 有聖劍, eirika 應該要等下睇下d人點玩, 我都仲升緊佢

我得四星marth
個ac未夠2萬毛
諗緊遲啲升佢定抽紅波博隻勁過marth

留名吸運

4008841259 玩既巴打歡迎加我

呢隻算吧啦 我都升過隻4* 升到28lv頂唔順唔用
都係抽到今日先抽到第一隻5*魔 ユリア
一直都夠玩 主線非必要 鬪技場就睇你手頭組咩team嘅姐 都係非必要

（利申：有課）

升緊Olivia 3星

舞女真係必備
再行動俾大炮角色

我無課
依家有白藍綠但全物攻陣

好難升 成日比人秒

我成隊就快滿 隻舞女先25

ADDED

隻綠魔導換走黑豹定軍師好?

過曬關無石可儲喇？不然再儲下抽下先

見香港無乜人玩咁 整左個ig宣傳page借左呢度少少資料去整圖希望吸到多d人玩下
ig search 呢個tag就會見到個page #feh_hk_pub 大家follow下

咁熱血

應該仲有60幾石係關未打
但依家個pool唔知抽紅定綠好

有無人刷到azura唔要 單5星都要

差十幾分先4千6 有場隻hector比隻+10 robin秒左

一般我都抽曬 慳石啲
不過重點係 知唔知依家單抽抽夠5下會唔會照加5*機率？

好似fix番
之前加應該係bug

單抽照加

平時會全抽
但依家係個陣差紅色/魔攻就滿足了

我依家應該全抽紅波博幼龍女/阿妹

定紅綠波博埋新法師

定等下個月儲夠升marth全物攻當齊隊算留番啲石等岩用既 up再射落去

唔計之後送既大約依家仲有60石係度

thx巴打

咁正

唔講仲以為我抽緊上個POOL

抽紅算啦 arena差唔多場場都會對到hector 有時仲唔止1隻

好撚想要

今次地中藍真係有用心研究，佢打到82位

Share 條link黎ok?

有無巴打升左女主斧 好似幾好用呀d技

頭先打鬥技場中級唔知係咪遇到外掛
35lv linda打我隻38lv男軍師27x2
佢隻陽炎打我所有角色都有特攻，我隊野冇一隻用暗器明明
瑪爾斯未過半血曉喺左下角飛去右上角打我

ai 黎wo

同電腦打都外掛

但冇理由低lv紅補師打藍法師27x2咁勁

我係咪抽錯左hector pool

屌你

重甲隊啦

一打火法即刻滅團

紅劍用緊roy 啱啱抽到caeda

邊個勁d?

加但要夠5次先會+0.25%

Roy 高攻高hp低速
Caeda 高速高魔防識飛

個腦決定唔到就交俾下體處理

Re 唔 re好 打到第9章

兩隻都未滿lv好難講, 你有無睇佢linde既數值先?
以lv40既mid iv黎睇:
linde att 49 spd 39
robin res 22 spd 29
27x2岩岩好.
其實robin係食火/無屬勁, 但對返藍色佢好似真係無一隻夠打.

陽炎唔只對暗器有追擊, 對步兵系都有特攻.
你睇下佢招武器既description.

Marth果個我就唔清楚了.
但會唔會係Anna招技
Nóatún
Unit may move adjacent to any ally when HP ≤ 40%
但我都未用/見過要等巴打解畫.

你去google search passtiontimes -> 網台節目 -> 宅化文硏究 -> 第二節11:30開始(好似係)

其實阿藍果team好摶, 高風險高回報.
果個天地map我都好鐘意打, 好容易可以拉住電腦黎kite或者一開始就集火ko其中一邊先.

同埋我都服左阿藍去到rank82都無用好多人當神咁拜果d Hector/takumi/ryoma SS角.

只要 4隻人都各自相距一格 （假設同一行）
咁佢低過某血量就可以由左1人既左面
去到右1人既右面

另外linde係其中一隻最強glass cannon
上面巴打都俾左stat
標準值已經49攻39速 未計被動個3點速
而偏偏robin係一隻低速低魔防法師

有咁多5星簡，我都未必用takumi

Takumi總數值好低

新post lm

想抽粒藍珠 點知抽左6下都冇

人地隻野係咪有+

要打高RANK
總數值要高是常識吧
J高RANK無咩意義
高RANK唔=有技術

已經升到LV36

4008841259 求加

抽完乜都無
只抽紅 得四星舞女同四星大人龍女好似岩使
上邊隻好？

雖然好不幸阿妹係減速加攻
不過總算唔使課金追齊左四色
全物攻就物攻啦 用hector硬撼對面重甲

大人版紅龍妹 其實唔差....

下個月夠2萬毛再諗下升邊隻好
依家用住四隻五星爽住先

佢有幾多分?
可以刷到咁高排位 角色總能力值至少平均有175

阿藍真係幾勁
課左幾多 隻隻藍色

點解tiki係藍色底既

有加就藍色

睇黎都要轉D高數值打PVP先會高到分

60石淨抽藍色終於中咗新槍
+速-血好唔好

上面重甲隊

最好+速-血

阿妹 減速加攻
大人龍女 減防加攻

有冇人升主角群上五星

都係玩下大家想一齊玩都ok

得隻槍升得過

爛左

起碼有加攻呀

起碼雙5星先開game 除非你唔得閒刷 或者等呢到d人送開局ac

屌 又係5抽全3星

其實玩吓先啦， 可能玩幾日覺得唔o岩玩
咁就晒左時間刷首抽， 如果覺得o岩玩又覺得自己個team唔掂先再刷過囉， 反正幾日都可以追返個進度啦

英文wiki tier list又更新改左版
多左分級 S+ S A+ A B C，分得再細d都係好事

Tier list只供參考，呢個網我只係覺得最易一眼望晒，同佢都參考左幾個日本網，都叫幾有參考價值

Lyn分左去A+喇，無S

抽唔中其他角色re
隻男角劍廢到笑
速度慢撚到....

pvp Lyn 真係 ...

巴哈有post話 日本傳緊下次大英雄出 女版robin
睇圖係綠法
係就好喇

人地寫a+ 你用到s咪得
pvp打成隊 唔係一隻

Lyn
新藍槍同綠法都落咗A+

1.5 exp

綠色角真係慘不忍睹

公平咩

npc黎嘅

npc d技好撚離地

今日Tier list

有場死左隻， 係自己第一步走位失誤

見到風神弓應該點打
通常打死佢自己果隻都殘血，下rd 俾第隻殺秒

死左3隻得4298
今個禮拜D人好似勁左咁多ge.

平民揾一隻頂到1下 比佢起手先

所以我搵左隻S rank的舞女搭Lyn打PVP

其實升到40之後好多野都坦到takumi
我run tiki+女神威，搵女神威引佢，魔防debuff之後tiki就1HKO
上面有Nowi更加係食硬

我呢隊首選用返神弓打， nono上防buff, lyn企隔離， 咁對面隻takumi射得我一下， 之後要睇對面其他有咩人同咩地型， 有需要就被對面射多次， 有防buff應該唔會死
次選就用nono反擊takumi, 不過盡量唔會咁做， 一來nono要留血坦其他野， 二來takumi要殘血用復仇

大波忍者秒唔秒到神弓

要食+4 buff，+攻iv好似都唔夠

習慣帶補師
唔帶好易死哂

唔通我應該哂啲毛升補師

玩咁耐除左刷塔帶低LV之外未用過補師

如果你係用黎打arena, 補師真係無乜用
如果打主線， so far睇d補師4星同5星既分別不大

用壞手勢
習慣逐一擊破跟住後面keep住補血

arena如果唔自帶回血 唔帶補師好似好易有死

我隊野無任何回血手段賺帶隻無乜作用既4星都通常唔會有人死， 我反而覺得你帶補師會更難無人死

點會 Meta team comp大部分都唔帶回血

內田 仲高過隻新槍
係咪可以留石

原來果隻女槍升到5星真係勁

果隻野會唔會都有個體值?

lucina, tiki呢d回血得黎又有強大戰鬥力咪好囉， 純為回血入隻戰鬥力唔高自保能力又弱既就只會令自己更易死
btw, tiki呢種回附近既其實都要睇組合， 一個唔小心回左另他人上半血以上， 發動唔到技就可能得不償失

fix死咗主角

用緊tiki + linda 幾好回

升完阿妹練習下唔用回血黎打

依家個1.5倍經去到幾時?

2/23

睇黎可以升下啲四星玩

本來諗住完左今輪arena進隻nino上5星， 但睇返佢5星lv40 stat得163
我本身用緊既4星飛龍都157, 都係算

1.5

nino 同槍女主都勁呀值得升

藍色我有nono
nino係勁， 但如果我轉左都只係打返同而家差唔多分， 我就唔想轉

nino總數唔係177分咩？

可能我認錯？

177 係nono, 藍龍女
163 係nino, 綠法

sorry睇錯

hector/重甲係咪唔岩拎黎守？

我打既時候見對面有hector會好開心
基本上只要係5星紅劍就可以單殺佢
effie有時會有奇效， 因為唔少人既隊係多紅， 最後可能2,3個都打唔贏一個effie

點解nowi係S tier?用落好似一般 會唔會因為我果隻得4星

我用5星就覺得好勁， 物魔防都有返咁上下， 反擊到2格， 有主動防buff增加戰術用途

有遠距離反擊掛
不過依個置位差唔多啦
一堆角廢過佢

研究完大人龍女覺得真係唔太好咁

屌你Takumi 21魔防

YES 用佢我不如用 Nowi

冇5星紅劍 四星紅劍就有一堆
升邊隻上五星好？

nowi殺唔到hector

其實你真係是但升隻上5星都殺到， hana應該更加剋hector, 不過唔建議你咁做

本來想話升舞女最好，但係見到隻Aqua

hector ai 用垃圾黎 又行得慢

人手控無敵

大人龍女=新個隻綠法？

佢應該講緊大人版tiki

之前睇日文網明明話佢係最強組合其中一隻黎

次次有hector ac都抽唔到其他好野
最好果隻有1 5星 2 4星abel + hector 其他全垃圾

諗諗下雙abel hector + 隻 2動有無會高分呢
abel殺哂所有紅劍

大人版不嬲唔勁，loli 版就勁

我抽唔到好用既魔攻
但大人tiki真係有少少難用咁

大人版係邊隻 5星紅法係細定大？

其實我真係唔想你地講出黎.
以後arena又會難打d

重甲行一格太慢,
AI控多數會拉散個陣形, 前面塵埃落定佢仲響後面爛緊.
無左吸怪/坦果種功用.

另外會拉人後一格果D都唔岩防守.
又係會拉散自己個陣.

防守最陰毒都係放2-3隻ranger, 仲要係Linde果種超級glass cannon.
唔求贏, 只求殺你一隻, 有稍為追ranking都知死一隻係幾咁心痛
唔係為果500毛, 係為唔比其他人升rank

點玩落去

Eirika雙buff比nino真係好撚癲

我究竟睇左啲咩

想問下hector個重甲buff如果我全陣得佢係重甲係咪唔岩用

巴打我有邊隻4星值得升5星 指點下我

綠魔？？

你好似全近攻隊咁

龍馬同marth你地會出邊隻

頭十抽中左Lyn同柒Roy後, 跟住35抽未中過5星
3星Robin都升到4星38LV 打係夠打不過好撚灰

正常啦 你估係法老咩

好想抽到隻坦

應該點玩好

另求加 4098483705

3 5星加第2行最右

終於叫升爆左一隻
仲有邊隻值得升🤔

三隻綠入pvp唔驚俾堆紅劍斬死咩

要升人，無計
升完人再砌隊

神弓同hector企係度就升到40 lv

成日要用神弓頂住d槍, 等hector一步步行過去殺

呢隻好用

升呢隻先, 有隻2星

你hector企係度等對面打你
你後面企隻補師係咁回血咪40lv囉

點用？
我未升好

威啦 知你抽到啦

大家呢加儲石定繼續抽角？

係咪可以玩落去？

你老味我儲石

用哂40粒冇了

呢隻野上圖個表話係S級
但上高網址又冇提佢係勁

咁其實勁唔勁？
值唔值得覺醒？

如果 落一隻火劍
落 lion king 定 lyn 好？
lyn 要斬五刀先用到招大 通常 未出到就死左
lyn 40攻 40spd 26def 29res....

我覺得無必要俾個表鎖死自己點玩既

有個表話女主槍好勁 但我又唔覺係咪因為未升上去

課啦

有攻防buff，有時就係差嗰幾攻幾防

大家其實可以選擇唔回應

佢地自然冇癮

差隻水屬 唔知升呢隻定corrin好

係咪再刷過

佢個重甲buff係咪唔會buff埋自己

有冇人可以一槍打死我

係

練到40級先現我隻首抽Takumi係-ATK +HP 好灰

請問hector係咪多數會配重甲兵黎用？
配番佢招goad armor?

冇必要，除非你想arena爆分
唔搭重甲，就咁裝+3果招都ok

點睇的？

得lv1同lv40有得睇

thx我一路都以為個招會加埋自己
好白痴一路哂左招c技

未到40lv 不過我個隻弓神29lv有成30hp但得40攻 睇怕都

一日未升到上限你都唔會知

我係 +魔防減速 屌

幾好呀 冇咁易比人秒

放心啦， 講左都係得幾個人睇， 呢d我上個post都講過， 就算全部有玩既巴打都有睇， 對成隻game既玩家黎講都只係非常少數

整埋個page 有無巴打一齊玩下

我果隊E+係 龍馬 HECTOR 同軍師 , 仲有1個位放咩好?

E + 仲用緊主角槍 應唔應該抽新果隻槍或者綠法代佢? 定有其他更好既選擇

特化完的nino係咪有60攻up?

我自己4星版corrinF都係將就用緊
升咩好睇你本身藍色(其實係雷唔係水)有無勁槍/勁法
corrinF 5星都係得40攻，其實唔係好夠高，佢應該都係靠佢幾重debuff幫隊友
女主槍睇stat好似主攻有用過corrinF

無兩萬毛，得個諗字

有冇呢個表既網址？

長按敵人佢會變紅色代表乜？

如果只可2選1
大家覺得升內田定catria 好d
感覺女主槍升完好似易入隊小小 戰術性多d
但技黎講catria又好似勁d

日日都有更新咁濟的

應該主力升邊幾隻

單獨顯示呢個敵人嘅攻擊範圍
但係佢冇武器，所以乜都冇顯示

防衛仲未贏到 有咩計 三隻lv1搭一隻lv40試過 4隻主力試過 都係無成功防衛

藍色我得呢2隻
本身我個隊係tiki新龍女同神弓 一個坦都冇
但女主槍又好似唔夠坦

放劍做隊長+3隻遠程 有D人只要死1隻就會投降
唔好放重甲/天馬 會俾人撚狗/弓秒

無乜人打過我
可能因為我得tier2

上面有巴打教過
有高攻遠攻就放
唔好放重甲，太慢，個陣會散
唔好放有Assists技，除左dance，打多下好過AI幫你唔知出咩assist

我自己有放舞女，好似易打亂對方，因為有dance難估AI會做咩

其實個tier點解？點先會升上去

隻5星重甲我都有 感覺有d屎

防守成功先會show出黎， 贏左你o個d你唔會知
我就咁放主力o個隊， 唔知咩事今輪已經防守成功左7次，仲要全部個分都260 up， 上輪到完好似都只係3,4個

減速takumi撞到加速takumi會俾佢*2秒

因為你主力都勁，應該有D人追rank死一隻就會投降，快快趣再打過7連勝好過

個分係點計？係咪關我守隊個總數值事？
我得幾個25x

要多人地幾多速先可以打兩下？

所以隊入面有隻加速buff會穩陣d

我主力係lyn/nono/takumi/4星飛龍女

5

5

一隻-3，一隻+3 相差6

唔知點計

我好鐘意見到lyn同藍色重甲，好易無傷殺到

我隻阿妹減速
追紅波追左50石竟然減速紅劍

有頭髮邊個想做幟哥

巴打我覺得個pool有up 咁 三招中呢兩隻 五星

呢個ac 零課金

好想試下3系龍女

Show Blocked User - 一世做處男
叻啦,威啦
行埋一邊啦

隻火龍女得三星 要升有排

死返去facebook

Share 下都咁大怨氣
咪block囉 無乜所謂

新加入留名

唉，個個勁中五星，我就儲到4%都未中....
D人又廢，仲唔齊隊....
有冇巴打安慰下我同教我組隊

申利：冇運，唔會再刷了

Show Blocked User - 一世做處男
抵你一世做處男

但40抽得一隻五星真係好難行落去
大英雄好大機會唔夠抽
你要四隻五都要儲幾個月毛
不如重刷啦。。。

呢個acc都刷左成日，玩左成個星期。
冇心機再刷，想問pvp 4星打係咪好蝕？

係
應該上唔到3800分

4星藍槍係抽架？

主角黎
幾勁架呢隻

我岩岩升到20lv了 但冇章
係咪要等到佢出青章個日先有

個最高可能得到分數點計？
四隻總能力x7場？

其實係照俾人秒,
我重玩前都係+魔防減速

就係因為咁先重玩

仲要最尾講到明0課,想點樣

掟一pack 一隻5星

唔好抽啦 儲石抽下個pool

好 就咁決定
聽日訓醒上黎求下意見
睇下升咩4星好 順便搵好友

係咪應該加返條規矩 曬卡要直接d
又0課又扮唔識組隊 想點 曲線曬仲要唔係特別
你直線曬一隊+10 arena 4.8k 呢到封個神位比你又有乜所謂 得個幾隻5星就唔好獻醜啦

有石既巴打 建議爆體好過抽 呢個pool 同下個pool 都冇正野 可以升曬全部有用既上40

你哥隊升曬5星都好勁 隻隻都S tier 記得升埋nino

點解我個隻係減攻加魔防

係咪要重玩😭😭

求巴打俾啲意見
我應該升邊隻上五
我諗過
1（大人tiki）補番個魔攻角色 但佢個體值減防
2（女主槍）我隻天馬打pvp好蝕底 一射就秒
3（大波刺客）好似幾勁
4（舞女）戰術性幾強
5（唔升留毛）等大英雄戰博隻勁角

舞女 4星5星分別不太大 又唔會拎出去斬人
紅劍就第2行第4隻 呢隻控血個陣好似用緊勇者之劍咁
但極高速（標準值已經45速）
女主槍就食buff 但你隻二家姐單打能力出色d

我會升Marth屠龍打hector都有用, 之後女主槍 其實女主槍可以話必升5 藍色隨左nowi有得比下之外 冇乜藍unit有得同佢比, 實用又高stat arena好多人都帶 olivia 如果要打arena 可以升40lv放係到
kagero tiki 就冇必要 畢竟stat低又重複色 性價比不高

唔該各位巴打

arena 你會帶 Marth/Hector/Sharena 之後eirika/olivia 揀一隻

火龍女極低速
再加上紅色屬性
好難用得好 即使佢有遠距離反擊

但呢個陣無遠攻
好靠你走位引ai
但風險高 回報高

神弓因為stat低所以唔可以用黎攻？

睇你啦 唔追分既可以帶 其實Takumi真係唔係咁勁, 低stat 之外, arena好多counter 除非高+,因為無屬性, 好多時都做唔到1 hit ko, 你殺唔死下turn就死硬
所以主流都係帶有屬既遠攻, linde / nino 上神台就係因為佢地可以1 round秒曬9成9剋屬/同屬既角色, linde 49atk/39spd, nino 49atk/36spd 睇見都射出黎

求巴打指點
紅色應該升左一？定係tiki好
藍色有冇好推薦？定係都係女主槍
綠色洗唔洗再諗升多隻？

紅marth/藍sharena/綠nino升曬5星, 本身哥4隻5星全部做倉管都得

藍係講 藍色頭果隻女槍？
見巴打個名好似唔多岩咁
是咪補師可以唔洗放 到後期

自己對WIKI, 開頭送哥隻女主槍

記得check下個性先升
例如你渣勇槍果隻騎兵/天馬 +/-3攻差好遠
紅色除左marth 烈火之劍男主如果你想玩騎兵可以升

其實想講吓， 如果你本身已經通常7連勝無人死既話， 升隻低stat勁角例如nino, kagero, 去代一d 高stat 或者有分數up既角色， 係唔會令你高分左， 反而有可能低分左

我屌 組團呀而家

係咪要抽藍同綠色

想問小小意見，練邊隻補好？
我用緊左上果隻，幾高防
右下兩隻岩岩抽到

派多d老毛啦好冇

請問應該升補定隻打重裝的騎士先好 ？

想問下係咪呢群4星都值得練晒佢？
下面仲有隻3星nino
但如果要進5星以我個box黎講邊隻最優先比較好？
唔該晒各位

341 704 7214徵好友

諗左好耐升robin 定nono
結果升nono算
蘿莉

求教升邊隻4星上去好 抽極都得兩隻5星

紅色自己擇一隻

砍掉重練啦....

如果呢個分數系統唔改變既話 黎緊stat低過175既都係arena廢物

有冇邊隻好

唔想刷首抽的話建議升
第一行第四隻法+第二行第二隻跳舞
記得check 個性 減攻減速隻野會廢好多

我有個hector+龍馬+卡米拉
差唔多抽晒d石
你睇下有冇興趣要 有就留email

係set死左每隻人iv 1high 1low 3middle？

Confirmed Stat Variations

1 high stat, 3 middle stats, 1 low stat
2 high stats, 1 middle stat, 2 low stats
5 middle stats

會有all middle

應該係 ? 有機會無+/-
咁耐淨係check過得1隻有雙個性（++--）
唔知係我眼殘定係果時data咪update

多謝巴打先 但我念舊 想用呢個打落去

加油

thx

有個首抽

一個aqua + linda
發現兩個BUFF 相撞,都係+魔防
兩個只能出一個 想死

拎去賣錢啦呢個首抽

點算 抽左兩隻藍槍 兩隻大小龍女
打PVP成日輸 有冇組隊建議？

Azura + roy + erika + 老騎士 成日輸 唔識玩阿

正身雖然多五星,但已經唔夠人打
逼住刷過首抽

升nowi 定藍槍女主好

NOWI 177體質

二揀一 nowi

內田都係

推多次 已經打到N9 H8

兄妹+弓+跳舞掛
唔鐘意用4近攻

又未至於廢既, 始終你都要唔死全勝先, 為左安全穩定都好大機會要放1,2張低STAT勁角, 特別本身都選擇唔多既時候

同意
除非你有幾隻hector嫁姐
重甲行得1格
就算4hector 極端例子 對面4隻紅色法師咪又係會收你皮
法師再動+隻紅色剋hector 基本上咩情況都可以無損ko對面
怕風神弓請入隻了軍師

4隻大炮/3大炮+AQUA點都殺你一隻

我無軍師, 不過最近有d覺得軍師唔係咁適合而家個生態
因為而家應該已經唔會有人一隊放多過一隻takumi
軍師天生低魔防速度一般, 對紅劍就算剋屬都應該唔夠速秒唔到
同埋而家多左人用linda, nono更加令軍師難打

睇咩場地啦
平地可能麻煩d
不過通常垃圾ai控實有一隻衝前
拎隻大炮ko左對面果隻 再幫佢跳舞走人
淨番3隻 法師咁脆 近戰基本上一下一隻
跳舞殺2隻 淨番1隻 我諗佢一 turn應該打你唔死
如果風神弓請用軍師
Ps個性加速好緊要
同埋自己控又可以食到d buff
+4速/攻果d好op

但又大炮又dancer又軍師就注定衝唔到高分.
所以針真係無兩頭利

AI控係4隻亂舞上曬上啊
擺明係換血

堆大炮法師攻擊距離有優勢,2打1都換左你1隻走啦
你贏就贏硬
但留低D分先

上面講緊嘅情況有幾可發生?
上級對手總計高過你，如果你果隊係正常stat total
咁應該唔會遇到成2-3隻低stat炮手嘅隊伍先係

得閒冇野做刷緊首抽
5星 Effie nowi ephraim 有冇人要？
抽左十連only

炮手唔會點高STAT架
你睇番堆炮手

堆炮手數值16X左右
點使高STAT啊
你唔用開重甲就會見到班重炮亂舞

想要

佢咪就係講緊你自己用正常隊, 大概2隻17x 2隻16x呢d
正常打上級係唔會遇到4隻16x既隊囉

就算唔用180果堆都好，都有一大班170+編到正常隊伍
見一隻唔奇怪，但係會唔會見到2-3隻咁多先

原來仲未有pm可以用
你留個email or咩都好

入隻補師果時見過
我尋日抽到第4隻5*後就無事

想要+1
40抽到而家, 得1隻神弓
pk689167@gmail.com

所以4隻5*打手先安全
用隻補就好易撞到堆大炮

睇下上面個巴打覆唔覆我
我仲刷緊
希望好快有多一個比你

好, 多謝你

takahirroo@gmail.com

Sent

唔該哂巴打

屌 見到自己成隊27速好想del game

邊四隻
接近必定食兩野

我見到自己隻LYN 40攻夠想DEL GAME

我6隻5星都RE左
痴線 抽到5星都要再睇佢性格

成隊升左好耐仲係得30lv

尋日打PVP
見到隻40速
嚇左跳

training tower 1.5倍經升好快wo

係咪re 得

跪求有用5星首抽

推多次

打競技場成日輸 BTW 軍師 -攻+防 係咪廢

魔防

大波 roy 另外兩隻垃圾

依家10抽有2個單5星有冇興趣？
Julia 4星 robin marth
Azura 4星 nowi tharja

Azure

Azura acc 我有興趣 真愛

我刷左好幾隻出黎 送晒
未有興趣我繼續刷多陣

如果我升隻角要青色章
係咪要等到training tower輪到個日先有？

我係另外一位 如果想帶azura返屋企 係咪留個email比你?

40抽單五星表示想要，之後玩到40抽又得單五果時再r你刷
Pk689167@gmail.com

Sent 我得返今日放假 刷到幾多得幾多

我好似仲有一個但已經成40抽

收到，多謝巴打

打唔贏有linde既pvp

輸比咩組合多? 就咁睇 你隻軍師好似要頂好多野，紅劍同龍族都係佢打
繼續用女主槍冇問題，升到五星可以減輕軍師嘅壓力

抽就唔好抽，新槍比唔上五星女主槍
綠法雖然有用，但係抽個咁嘅伏pool，隨時輸凸

岩岩打左成個早上，好難先用我1補1風神弓1龍馬1五星劍，打到4200分

原來依家4200分都剩係得23000名順位… 重等我都以為自己有返咁上下…

愈多近戰 愈多物攻角 愈高分

成日輸比有細路龍女既隊

因為4200既人已經上到4400

你如果有刷到多 留個比我

-攻takumi苦主 +4 buff都打唔死Linde
如果set唔切奧義就含柒
擺kagero果啲又低分

好

依家有1.5倍exp 真係幾快
隻nowi 今朝升5星，依家已經40lv, 飲左兩支酒

藍槍女主TIER LIST 升到S
唔知有冇OLD NEWS

定係呢個網既排名唔可信?

我覺得最好係呢個網 比起日本果d

幫風神加攻 再去打真係差唔多咩都秒

係, 比起幾個日本網中肯

成日都心郁郁想抽 但又想儲石

射曬落去升座城仲好

眼紅紅 如果有刷到多 幫我整個 ken8442000+2@gmail.com

下次英雄戰係女軍師 好似係

我都要azura 刷咗第5日

chutou005@yahoo.com.hk

咩色？
如果綠色係咪廢左一半

100%城 抽左20抽到
而家有110石

綠

俾紅劍斬到傻啦

上面兩位bro我刷到會send比你地
5抽起手
Ephraim Lyn 4星robin有冇人要

Lyn跌左落去A+

無所謂既 當儲卡姐

有石又想抽
拿拿臨去升城堡先

100% 再加而家150%

玩左一日多啲 好多野要升

我都特別升左佢用黎升40 不過無乜角色要特別沖LV上40
與其抽唔到5星4星 不如直接升城仲好

琴日射晒啲石 真係早知先升城

我要takumi

永久既野 愈早開發愈好

見過一次 40爛晒大刀斬左

我有...
但45抽單5星TAKUMI, 你要唔要

女ROBIN
Wake up 女主?

好可愛 好想抽抽抽

升城係開心啲
入game都覺得爽好多

15定10幾抽3 5星
Ryoma seliph catria
冇人要又斬

唔好晒時間刷 直接開算啦

我hea時間等出門口先刷下
上面我有體檢但未有人覆我

要5抽

好似深夜多啲勁人巴打

我可唔可以拎返你比我果隻AZURA出來換呢個ACC巴打?
EMAIL都係PK689167@GMAIL.COM

原來係咁 Thanks
我夜啲再來問多次

刷ss, takumi, hector azura

其實全部4星都夠打
只係競技場打唔到高分

刷左成日 ephraim老是常出現

你睇下送比邊個啦
下次唔換啦

連登有愛，多謝巴打

城60%唔捨得再用石落去

我要 chutou005@yahoo.com.hk
我要愛

死基佬

我本身升到60%都唔想再升 但後尾諗諗下與其等佢呢個新池角色
不如早D投資落去經驗算

好靚喎

我係gay 收到

又黎徵多次好友
3417047214

琴日最終2揀1棄左同呢個一樣嘅

村民唔係咁諗

巴打可唔可以俾我 wongwong1111@yahoo.com
刷左好耐都未開到局

有無人中到cordelia 好唔好用？

好似首抽唔建議(?) 我唔係好明佢被動B技招敵通過實際係點用 等其他人詳解 或者你上youtube睇下搵唔搵到

打紅藍色強（要先攻）
防守力唔好
而且數值好低

斬左

巴打

刷左好耐冇五星

呢個可以開波嗎？

定係可以好d?

一定要有5星？定係最緊要抽到指定角色

無5星唔好開

又慢咗 仲有無巴打刷到azura

試下用夜神AN模擬慢慢刷啦 真係唔建議用呢個帳玩

我唔係首抽 我想整飛行隊

巴打仲刷緊？

天馬三角攻擊

再有可唔可以俾我

不如整騎兵隊仲好啦 核心兩隻老野 成日見到

thanks 巴打

你地用夜神刷

等佢自動去到五抽完一次？

定係多開好多個一齊刷呀？

我無騎兵
同埋細個玩火紋 好鐘意練飛馬

係啊 我自己刷真係超黑仔 未見過大海同azura....

想練subaki

飛馬隊有無推介

呢條友用nino用得幾好

點自動

轉個頭有五星

豪華到

caeda buff加隊友敏

係，不過ai冇人咁勁先做到
其實用女主騎/Nino/Olivia x2到玩到
話返轉到4000分全隊5*輕鬆做到，我情願玩罕有角色

本來想抽隻綠色, 點知個pool 3紅2白,
諗住一抽走人咁就中左龍馬
可惜係-att +res 比我開心埋果少少都唔得

但我已經有lucina, 呢隻野我知幾勁, 但唔係好識可以點用(仲要low att)
家陣個pvp陣係 Nowi , lucina, cordelia, 家姐.

點解個天一隻3星nino都唔比我

冇刷啦
出左街食飯
夜啲返去再睇下

用你嘅azura運
我刷緊

呢隻我有 仲可以加6點雙防
仲有二家姐
之後入邊兩隻好

祝你好運

camilla ？ 你地叫二家姐？

點解我用夜神會出 communication error?

Camilla飛龍黎
二家姐係佢

都計飛行系

而家個抽蛋機係咪冇好野出？

我見之前有三個

屌你老母

有無人要

你就好啦，我個隻-res/+atk成日俾人秒

用夜神3 4開刷快好多

升哂5星打完story冇野做

Arena又入唔到top 5000

點3.4開 用緊1個

你裝完應該會多左個multi drive響桌面
用佢就得
Btw電腦夠力先好多開

要再record多次嗎？

thx record搞到我亂哂 用緊滑鼠

好似唔洗

開multi後流程同單開一樣？

有冇咩奇怪step呀巴打

如果唔介意講

冇呀 都一樣架咋

d體回得好慢
刷章刷到想死

個post推得慢左好多

有咩可以討論

中bug卡新手關 癡撚線
唔夠打 又要黎過

有冇人入唔到game?
利申：有越獄 裝左插件避檢查

今日入game load好耐跟住彈game
出過一次通訊問題嘅錯誤訊息

綁定左未？
未就rip 綁左重裝就得

分享冇5星中再圍爐取暖

砌隊 不過唔夠毛 好心大方d

綁左
試吓先
thx

派就派幾多下 PVP + 任
但係SEND HOME 太少

起碼都十萬可以升五隻5星
希望第時出協力+即時對戰

協力打大地圖都唔錯嘅
對戰好難喺而家個戰鬥系統玩，根本冇人肯先攻

打3回合 先攻後攻咪公平

有冇巴打要呀？

其實呢個有邊個應該開局呀

點樣可以一場有660分,我而家打一場最多64x
係咪要好似宅文化條友咁講 用4隻近戰先可以660UP?
仲有點樣可以打ARENA一隻都唔死?
利申冇hector, lucina, 龍馬, azura

夢之歷險

宜家-攻打好多人都得0+0

自己四隻嘅total stats去到約690
唔死，有bonus hero就可以每場約660分

要高stats 先高分?

已經將所有3 4星都升到lv20 D體已經無用

你哋通常點組?

升埋上40囉

升40

唔會升5星啲角升晒上40都用得

如果你aim 4.6k以上，咪掉晒最高stat果啲入去
然後打到七場冇死為止

我全隊27速

得2千8分

帶補血拉住打試下？

一出世就速低真係好on9

4288分圈外
定佢唔係即時更新

未更新

好似話一個鐘更新一次
3901分 排Rank 68954

計錯數有兩次都死咗一隻 得44xx

加好友
0503261308

自己隻低速神弓比人地高速神弓屈追 想喊

頂中左低速LINDA ,同住同一隻LINDA 會比人打2下
抽中五星都無用 ,任地獄 任豚

趁依家人多再問一下
圖入面啲4星是咪都值得上晒40？
但如果要上5星邊隻最優先比較好
唔該晒大家

我覺得第三行尾個隻跟住第三行第一隻

第4行第1隻 robin 打紅劍 無屬用 高物防低速藍法

如果優先升就
第3行第1隻 或者第3行最尾個隻
前者同hector玩重甲
後者同hector一樣 遠距離反擊再有範圍減魔防

多謝巴打 睇到你張圖我突然有種直覺覺得我會抽中大海 點知真係一抽中

唔該晒咁多位
有個目標知道可以升咩先

刷到幾時 azura 出黎啦

上淘寶買啦大把

有痴線佬呀

兩隻飛行

係咪有巴打要呀

keroro.0430@yahoo.com.hk

玩到四星都升爆，又唔中五星又唔夠毛
唔係fans 棄撚左好耐

verification code

7499

其實Aqua都唔難刷啊，我刷左兩次aqua acc都唔洗5個鐘

check多次，我打錯咗啲嘢

2568

你好運姐 我真係由開服後三日用夜神刷到而家都未見過佢同大海

Ok仔

我兩部機

thanks

我得閒再幫你刷
下午有個抽左20抽都係得佢一隻我就斬左
你想要我就去挖下

大海係邊個

呢D講運架者.

我刷首抽淨係見過軍師同歌g

LYN LYN同LYN

我未見過Lyn

暫時未見過ルキナ
エフラム呢隻老是常出現
比起另外3隻出現得仲多

開ser到而家斷斷續續咁刷，未見過Linde同Lucina
Roy見過無數次，次次刷到雙五星都係搭佢

呢隻好唔好用
我有另一隻紅劍用邊個好

呢隻係減攻加速

冇乜用，除非你組飛兵隊
本身已經高速貧攻，仲要比個IV玩多鑊

有巴打俾左我 連登有愛

有冇巴打施捨下 我刷左兩日
求其要兩隻5星或者一隻ss評級就夠

我隻二家姐減血
得35血真係好陰公

我仲未抽到

去到有體唔知做咩既地步
為左做任又用哂所有PVP體力
用左2萬毛升左D唔實用既
近戰5星得1隻 冇重甲 1場拎得634~636
快D出新關啦 唔該

勸各位岩岩起步既巴絲未到4隻LV40 千祈唔好為左任務用道具回PVP體

解哂二月任？

全部解哂 除左4隻新角任

今次隻綠法值唔值得抽?

血係最無用既屬性 減血加乜都好

166大炮
唔升就比二萬先升nino

我係拎來解任打中級算
反正有4隻40 都唔夠做上級

留email 我應該有

除咗80場PVP同新角任其他都一早打晒
而家每日都淨係login拎登入獎同pvp keep住爆體

btw 4隻40同上級唔夠打有乜關係

留埋俾我 wongwong1111@yahoo.com
刷左好耐

其實40lv 後仲布咩玩

姐係燒劍做任
拎哂去打中級

首抽2隻5星都係劍
而家燒體都要睇岩冇槍敵人先入得 好7

原來effie幾勁

新手岩岩加入

希望佢修練塔加返一日送毛
然後啲角升到lvl40覺醒用少啲毛
唔係拎住啲體都冇用

個POST 推唔郁了
隻GAME 無野出

成日更新好快玩哂啲野

我情願有d可以肝既關

del得

好想要呀妹

呢兩隻5星唔好用

曲到圓

呀妹 最勁角色頭5五位 BUFF 又勁,把聲又好聽

我指外貌

出下協力先多人玩 咁樣同單機game冇分別

我聽果位巴打講del左喇

開頭果隻2星槍係咪值得食毛架？

唔係掛

leo_mak1117@hotmail.com
連登有愛

值

我唔識嫁 再刷過

一陣刷到5隻5星 連登仔叫佢del就del

兄妹咁正都del 想抽都抽唔到

咁顛

你班仆街

痴線.....
我50抽單5星，之後棄左，你地有冇咁好彩

50抽單5星仲黑仔過理論概率

主要係用黎buff攻同防

多謝之前巴打教我用Olivia 組隊
依家用呢隊pvp可以衝上四千分

玩到好悶 抽晒D石仲有咩玩

你有隻弓梗係可以咁講

想要icon條女

好似下星期出？正撚到

打返黎咁好

望就咁望啦.
我本來都諗住all in julia, 無就nino都好, 再無就升手上隻4星fae

宜家都係睇埋下星期有乜搞作先算

無活動好悶

Nino

nino唔係好過julia咩？

用途唔同
Julia 大力 低速 可以幫手回血
Nino 高攻高速 可做炮台 放後排可buff
主動技拉自己人可以kite

食到佢5 星？

值 nino隊主力

其實大把人上到6%都未抽到5星

有julia 係大力但真係太慢 好易比人1round打死
nino就咁聽好似幾正
係咪有隻角色有光環buff速？

我隻補師終於靠補血補到40lv啦

我覺得啊伯最好用
雖然有兩隻奶+4攻
但回得好少血

靠julia同ehpraim終於打贏左lunatic 9-5
好撚勁

Lunatic行錯一步就比電腦秒

我用Clarine, 貪佢騎馬

Elise 用黎引法師

Julia 仲有兩格屠龍, 爆高魔防.

其實唔好話Nino同Julia, Fae體質最好對arena打rank都有好處(贏到既話)
但我缺ranger先擺佢響最後.

所以有時D人問升邊隻好D我都唔敢比意見.
響我眼中幾乎隻隻升到5星都唔會弱

好難打
最尾果關帶兩隻槍都差d輸

Nino一係唔升，一升就圍住佢砌隊，咁先好玩
就咁做後排支援太浪費

次次都死過一兩隻
打唔上4400分

睇過阿藍打pvp就知fae屈機
可能打story唔係最勁果堆

其實做後排支援都好多野玩

same 次次都唔可以 640*7

升上五星去要勁多羽毛，唔上又低分
玩返癈五星戰隊算，反正arena算叫易打

我呢隊奇怪野都唔知可以升咩

Marth+2

下月有協力?

打完3場PVP又可以收工

得好小卡 好似無乜選擇咁

得舞女

好友其實係咪add左就唔洗理？
羽毛會自動送？

唔係, 要自己禁

呀伯都幾痴線,一下回40血

有心心就禁佢

4星滿Lv係幾多？

個fd話佢4星Lv 30就有得襟覺醒

4星20lv都有得覺醒

幾星都係40lv
20lv有得覺醒

阿伯

唔知點組好
Lyn+tiki+綠Mage+啊伯 好似最好

差唔多兩個禮拜已經半棄驚

係 耐血回滿好正

咁好友list入面粒制唔洗理

禁好友心心=係friend list greet all

無活動
出個活動有得刷4星
呢度即爆post都得

打晒d 石儲十世都儲唔到五抽
又冇新關打
入去都唔知做咩好

仲要刷到首抽求助

email fmkus23000@gmail.com

oh
thanks

點解佢呢個技都幫唔到目標附近兩格隊友補血既？

係咪有bug?

有冇人研究過4星+10 同 5星冇突過能力相差幾多
如果4星+10冇特別勁其實都係刷1隻就收工
個活動好難耐玩

咁2星20Lv覺醒同40Lv覺醒後既能力係咪無分別？

可以咁講 日文版係冇"幫目標附近兩格隊友補血" 得英文先有

5星堆技同武一下就飛甩你啦
送4星真係得啖笑

刷4星嚟賣換毛
或者打分換5星都好

希望有協力玩

老實講 除非勁好刷 如果唔係刷完拎去換毛唔吸引

灰爆

唔怪得呢隻野評級降左

咁樣阿伯有技可以補全部隊友血好似實用過佢
但阿伯真係好樣衰睇見都反胃

自推

有啊
SP多左囉

右下角個mode既圖有兩把劍
我估係local vs或協力打關mode

如果online real time vs全球咁多玩家實死server
所以我估係local vs/co-op

我覺得不如直接刷5星 不過技能唔可以用SP解 而係要繼續刷先慢慢解得到

不過4星人等夠2萬羽毛時都應該Lv 40

要加2 係4星食5 星先得架何？

好正
wake up 同 IF 女主都好靚
IF 畫得差小小

100石ALL IN 抽綠色 唔中JULIA

刷左三日終於有兩隻

巴打有前途開局嗎？

我見兩隻都唔係top

雙5星 其實點玩都得

你都識講刷左3日，唔通你想繼續刷咩

咁睇唔開

140石先中一隻

有冇巴打知arena 個day left in season係咩意思？

英文都唔識？google translate 啦

係咪聽日3點先到下季？

想抽隻藍色姐 本身已經好多劍 玩鳩我

抽佐倉
聽日再課多PACK

唔係下隻大英雄出綠法咩？

仲抽綠法？啲技好強咩

我隻聖魔男主角減速加防
好彩係佢本身低速，基本得25，係咪都俾takumi 打兩次，再減冇所謂

reply 左

抽一下走人

澤城美雪
綠法注定克死男軍師

重要招技全體回10
超西人咁款

無跟原作 點解有兩個軍師

軍師喺原作係可以比玩家任意設計嘅my unit
性別男女都得，名都可以改，default叫Robin / ルフレ

想請問下點組隊

玩左咁耐得一隻大波龍女同一隻不知明男劍5星，重唔重刷好？

而家arena好多劍同takumi 隻大波龍冇乜優勢 換成5星槍應該好啲

唔知點樣守左個270分

勁呀隻野 比人克屬都照秒

リンダ 感撚高攻打佢都扣0

加上佐倉 唔抽唔得

但係物防慘不忍睹

呢隻人控好勁, arena 一開始衝前已經可以拉走人地隻法出黎

岩岩玩，其實好友有乜用？

要睇有無弓
有弓就要拉2邊

每日5毛

屌那星 隻風神攻加防減血

刷過囉

好過減速啦

唔係血好過防咩？

同一隻角減速要俾加速打兩次

今日打左場
對面加速版takumi+龍馬+舞女
用正常takumi完全還唔到手

求加好友 1021108989

請問可以點組隊呢...好迷惘丫...

兩隻五星+Nowi+Effie都ok嘅
Nino 女主槍 Olivia都練得過

第2行 一三五
第3行 三四五
要平均咪紅藍綠各一

求組隊建議
小弟控制唔好加上唔太識組隊
打唔上4400分
求建議
唔好叫我落lyn 得40攻

飛起一隻takumi入nowi啦
咁嘅陣容，根本唔係deathless都上到4.4k

其實nowi 既定位係咩唔太識用

用linde清晒啲紅劍lord，然後擺佢上前反擊就係

爭遠攻，又缺綠色同冇色，點組好

就咁可以了

升完linda 52攻呀嗚呀

收到了多謝巴打 開始打上去同鑽研下點玩

但一下打唔死, 冇遠排幫手補刀，3紅1藍對 2藍2x已經冇力

如果我唔要5星識飛果隻Catrina ，換4星nowi或3星robin, 點睇

紅太多
2紅2藍好D

seliph, ryoma, eirka. 呢3隻紅劍都好勁, 唔識擇唔要邊隻

thanks 答我果位巴打

seliph廢的

因為低速？

推post 速度慢咗咁多

終於開始玩刷左四日

請問我而家組隊，應該出晒五星先就ok??

有冇咩其他角應該重點level up先

個個都爆體冇野做

日日升LV
已經冇乜好討論
抽三星抽到冇感覺
等出新野

組兩紅兩藍 入隻殺劍騎 打鬥技場既 換走 歌姬 定軍師好?

終於自己刷到個雙5星

計埋上面位巴打送果個 邊個開局好

Why not both

換走RAVEN 入MARTH

唔好講速度低
因為魔防更低
加上近戰
50%血以下守備+5
50%血以下主動攻擊敵追擊不可
在剋屬或法系面前根本企唔穩
必殺又冇
唯一得招加隊友速
同埋血量+攻擊數值好靚之外
有其他揀都唔會揀佢入隊

入左marth換龍馬反而打好左 但係robin係減速要靠龍馬比速 點算

自 原來marth都比速

解左小小主線抽左40石
得1隻erika 係5星
洗唔洗重刷？

首抽依4隻go唔go好
睇佢地升左5星個評價好似還可以

隻男仔麻麻地 日本網有時ON99
睇呢個好D

ok唔該巴打 重刷先

是但兩隻5* 或者1隻ss 起手啦
後面好難抽

每日剩係打3場arena一場塔， 好養肝

『ファイアーエムブレム ヒーローズ』に来月、フレンドを使ったイベントが開催される予定との発表があったようです！

from官方twitter
下個月公布要用friend子既event
到實裝之後唔知仲有無人玩

qoute 唔返
del左重裝幾次啦
入game load一陣就彈
明明早幾日好地地
算還掂玩到悶我棄game

唔夠ram?

Thx
巴打有冇興趣整個評價表

公佈幾時會公佈event

無架喇, 任記都估唔到隻驚咁hit, 有排都出唔切content.
睇佢4隻新角都無入場畫面就知係趕上架.
我諗都要過番過零兩個月先有多D野玩, 唔知到時死剩幾多人.

其實有時好矛盾, 太肝既game覺得好困身好煩.
FE咁保肝又覺得無乜野好做

玩緊3個AC

抽唔到好野 已經升到冇野好升 升埋軍師同藍毛飛上5星都唔知有咩做

呢句真
其實睇佢d setting就好明顯唔想人肝
不過而家係直頭完全無野做
一開頭d人屌既得50體上限而家已經無人講
因為d體都用既

想轉第二個acc 只係需要logout 老任acc login 第二個就得？

有樣野之前有巴打講過, 但我無特別為意到,
尋日先發覺係真理

當你arena一場最高係630左右既時候, 你好容易會對著一堆大炮ranger def.

但你一場去到650左右或以上既時候, 對面就幾乎肯定有hector/effie,
其他melee比例亦會高好多.

大家都知AI控melee係易打過ranger好多, 有hector/effie就仲happy.
即係話你隊波總體status越高, 對面果team就會越易打

唔怪之得呢兩日見咁多
場場都是但見到隻
見到都9成贏
4打3咁

iphone 5s 9.1 jb
有用擋越獄插件
玩左幾日無啦啦開唔返

姐係擋唔到囉

攪到我都想玩多隻alt
但通常去到後尾多野玩時就會變成負擔但又唔捨得棄

所以我先話高分同技術無關囉
你隊友素質值愈高,打既人就愈易控贏
反而打低D數值既仲撚難打
之前試下打中級,一堆大炮黎既

我想問我開場見到～640 可唔可以退？等抽到高d 先開？
咁會唔會計我果場輸？

可以, 你可以一路洗洗到有640+先開波,
但劍照扣咁解.

已家D體力拎黎練D有用既4星上40

應該點配隊
隻女弓同隻綠色法應唔應該升

練綠法, 升埋隻紅龍女 頂住先 弓手唔洗了

亂咁抽 … this can play?

隻男劍廢廢地
女法還算ok
有時間建議重刷

課多pack 得2隻 放棄佐倉
最慘係比隻綠斧re撚左個5*率 抽到6+6

課兩pack得呢堆

2pack 得2隻ja .....
亞妹同隻綠斧

慘
課多pack追啦不如

等下個pool 啦

玩住先啦，等再有新野up先追

2pack 抽成感 唔追啦 抽到驚

齊腳夠用就算啦，呢個pool 未有追既必要

請問這個陣宀

請問這個可以開局嗎？強不強？

ok啦 有三個五星 唔伏人 費事又del ac

但3個五星不及4個五星強，你說對不對

對呀，大佬有冇四5星初始。

好像這樣才能開局嗎?

巴打我認得你.
上次拆散人地兄妹果個

係咪要Block曬d幾十隻5星仲問人開得未哥d傻鳩

咪抽啦，我都唔會再課 ,慢慢玩算啦
同路人 我接近兩pack 得1隻5星

Block 上面5抽4 5星好過啦

我響reddit求其偷張圖黎曲線咋

其實外國佬的網已經好夠用

唔使特別整

點解你地個個都好似抽到綠髮妹咁

40石咩都抽唔中

想問下nino招技 點解加完攻個攻擊無顯示到？
速果d有無*2 架

好想要綠髮妹但係偏偏中藍毛

改圖黎架姐嚇我唔到既

第一日就開始玩， 打晒石抽晒得3隻5星

邊三隻？

lyn, nono, takumi

nono 係咩

nowi

我呢三隻加luci 打上4300

我呢三隻加隻4星飛龍女未滿40lv試過打到4488, 而家升滿左應該最高有大概4500 喎

首抽好難刷

無論打nightmare定pvp都比軍師屌打
等唔到hactor pick up就搏佐倉⋯

玩後感 ⋯就真係淨用黎打軍師囉 好q脆

堆低魔防既近戰,我用呢隻掃曬

龍馬+速,我隻野本身就高速
然後就做大炮

頭先試咗用3劍1槍 (隻隻rating170以上) 打，有2場遇到風神弓 第一場廢墟場,個場空啲都拉得死 第二場森林場，對面2hectors+effie+ takumi，殺到Hectors takumi 最尾成隊殘血比effie收頭

咁你想死d 咩 dllm

大膽問句
防守陣形放bonus角色對得分有無幫助?
定bonus角色只對進攻時有用?

有新任

結果3點新quest就係6粒石
d進化料同EXP石有Q用咩.
最緊要既毛都無條, 垃圾驚

咁梗係想4隻5星ga

不清楚 其實放2隻或以上當打既遠程 好易250以上，以上季為例：雙軍師加風神

首先要有軍師同風神弓

用全隊槍/斧/劍 打修練塔同主線 各送2石
加埋又有6石

軍師有4星
無神弓 :(

又可以5連
綠髮妹I AM COMING

我留力等下個新池算

仲有new celebration map, 夾埋今日送12日WOW

百度d人解包下個池

而家抽算

伏到仆街

任天堂表示已賺夠

可唔可信 咁伏我而家抽算

下個池垃圾到咁

唔出新野都放番d 龍馬hector 是但一隻做特選啦

寧願佢唔放 太多量產好唔平衡

個極意都難冇槍點樣可以攪掂修練塔7層

呢隻野用得好，可以解決好多問題

又丟左20石落海

依加個pool中左大獎 仲值唔值得抽埋落去？

射完60石 得一隻5星天馬

+1

友情點

你呢隻咁大力
我果隻個體值衰⋯

唔係真係呢幾隻呀
開個劍聖pool比人抽歷代劍聖好過啦仆街
那巴爾，路德加

呢set搵鬼抽咩

任地獄見大家體力無用
開左個劍斧槍任務

得一隻斧兩隻槍

無聊統計一下 無課既你地依家有幾多隻5星

又射20石落海
嘻~

老任肯出實引到班女玩

7

一樣 15抽冇5星

4隻 差唔多打哂所有關卡